係咪應該要六月以降既示威改返個名

林鄭宣佈撤回逃犯修訂條例之後，好多外國人都話係victory，我諗係因為大家都未有幫呢三個月以黎既示威改名，我見好多外國傳媒都係叫protests against the extradition bill之類，令到外國人有個錯覺以為我地剩係爭取撤回逃犯修訂條例，所以係咪應該要好似雨傘革命同魚蛋革命咁幫呢場示威改返個名去legitimize返林鄭宣佈撤回條例後爭取其餘四大訴求既示威？
咁樣做其實可以防止到林鄭用「示威者偏離原先對條例既訴求」做藉口黎合理化警隊鎮壓示威者，第二係令外國政府更加容易係林鄭宣佈撤回條例繼續為香港人發聲

PUSH

water revolution

時代革命

push

呢個可以參考
PUSH

其實都叫到上晒口

流水革命
Water revaluation

推
原本都覺得改名形式野黎
但尤其是今日覺得特別需要正名

btw時代革命或者water revolution都高級

時代革命
自由之夏
Fight for freedom

時代革命
Summer Be Water

流水革命
凜冬烈火 炎夏流水